% Title:  alleycat
%
% $Id$
% Original Author:	Norbert Elbrecht norbert@die-niedlichen.de
% Created:		Mon Aug 16 14:04:22 CEST 2004
%

\documentclass[headinclude]{scrartcl}
%Note the umlaut package breaks the pdfauthor etc. umlauts.
\usepackage{scrtime,scrpage2,ngerman}

    \usepackage[
        colorlinks=true,
        urlcolor=rltblue,               % \href{...}{...}
        anchorcolor=rltbrightblue,
        filecolor=rltgreen,             % \href*{...}
        linkcolor=rltred,               % \ref{...} and \pageref{...}
        menucolor=webdarkblue,
        citecolor=webbrightgreen,
        pdftitle={Benutzerhandbuch des Gateways etomidat},
        pdfauthor={Norbert Elbrecht},
        pdfsubject={Handzettel für Wartungsarbeiten},
        pdfkeywords={Wartung, IMAP, DNS, proxy},
        pdfstartview=FitH,
%        pdfadjustspacing=1,
        pagebackref,
        pdfpagemode=None,
        bookmarksopen=true]{hyperref}
    \pdfcompresslevel=9
%    \usepackage[pdftex]{graphicx}
%    \usepackage{thumbpdf}

\usepackage{color}
\definecolor{rltbrightred}{rgb}{1,0,0}
\definecolor{rltred}{rgb}{0.75,0,0}
\definecolor{rltdarkred}{rgb}{0.5,0,0}
%
\definecolor{rltbrightgreen}{rgb}{0,0.75,0}
\definecolor{rltgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{rltdarkgreen}{rgb}{0,0,0.25}
%
\definecolor{rltbrightblue}{rgb}{0,0,1}
\definecolor{rltblue}{rgb}{0,0,0.75}
\definecolor{rltdarkblue}{rgb}{0,0,0.5}

\definecolor{webred}{rgb}{0.5,.25,0}
\definecolor{webblue}{rgb}{0,0,0.75}
\definecolor{webgreen}{rgb}{0,0.5,0}

% Some useful definitions...
\typearea{12}
\deftripstyle{nestyle}[0.1pt]
{}{\pagename: \pagemark}{\scriptsize Version vom \today, \thistime}
{}{}{}
\pagestyle{nestyle}
\pagenumbering{Roman}
%\pagefooter{}

\begin{document}\label{begin}

% In PDF mode this will use   "myLogo.jpg"
% In LaTeX mode this will use "myLogo.eps"
%\includegraphics[width=3in]{myLogo}

\section*{Alleycat-Kriterium}

Das folgende Rennen soll dem Modus eines Kriteriums entsprechen, d.h. Es werden Punkte vergeben an festen Stellen des Rennes. Sieger ist, wer die meisten Punkte einf\"ahrt. Bei Punktgleichheit entscheidet der Zieleinlauf.

\subsection*{Stationen}

Es gibt eine Reihe von Kontrollpunkten. Alle sind auf dem Manifest aufgelistet und k\"onnen in beliebiger Reihenfolge angefahren (oder auch ganz ausgelassen) werden. Punkte an den Stationen gibt es nur f\"ur eine begrenzte Anzahl von Fahrern. Die freundlichen Helfer, die diese verteilen k\"onnen nach Hause gehen, sobald sie nichts mehr zu verteilen haben. Wie lange Ihr Euch mit einer evtl.\ Suche aufhaltet ist allein Eure Entscheidung!

\subsection*{Wertung}

Zu jeder Station auf dem Manifest existiert eine Angabe in Klammern. Diese gibt Auskunft dar\"uber, wie viele Fahrer gewertet werden. Steht also in Klammern eine F\"unf~(5), so bedeutet das, dass die ersten f\"unf Fahrer an dieser Station einen Zettel bekommen als Best\"atigung f\"ur die Wertung. Eine Anfahrt an eine Station mit einer kleinen Zahl von verf\"ugbaren Zetteln bringt deutlich mehr Punkte (siehe Tabelle~\ref{punkte}).

\begin{table}[htp]
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Zettel an der Station & Punkte je Fahrer \\
\hline
2 & 10\\
5 & 4\\
10 & 2\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\caption{Punkte}
\label{punkte}
\end{table}%

\subsection*{Bonus}

Es gibt so etwas \"ahnliches wie Bergsprints. Das sind die beiden Stationen ??? und ???, wo Erfrischungen gereicht werden. Diese m\"ussen getrunken werden, um folgende Punkte zu erhalten:

\begin{table}[htp]
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
Fahrer(in) & K\"olsch (je $0,2\,l$) & Punkte\\
\hline
1 & 3 & 30\\
2 & 2 & 20\\
3 & 1 & 10\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\caption{Bonussprints}
\label{boni}
\end{table}%
\subsection*{Ziel}

Ziel ist in der Zentrale, Lichtstr.~68. Die Reihenfolge des Zieleinlaufes ist entscheidend im Fall von Punktgleichheit. F\"ur die Zieldurchfahrt selbst werden keine weiteren Punkte vergeben.

\newpage

\section*{Manifest}

\begin{table}[htp]
\Huge\sfb
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|c|}
\hline
{\normalfont Adresse} & {\normalfont Kategorie}\\
\hline\hline
Rudolfplatz 14 & (5)\\
Hauptstr. 70 & (2)\\
Luxemburger Str. 222 & (10)\\
Limburger Str. 29 & (Bonus)\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
%\caption{}
\label{manifest}
\end{table}%

\label{end}\end{document}

%\usepackage[bookmarks=true]{hyperref}

% Local Variables:
% compile-command: "latex alleycat;latex alleycat;pdflatex alleycat"
% End:
